曼城多人中招？要延期對拖肥糖？

今次幾多個中

全隊跳唔起1cm，遲d場場都俾高佬屈頭錘

岩哂哥狗意，100％地波